新一代 SE 推出先兆？美國零售商 iPhone SE 減價發售！

除了特別的推廣活動或是節日之外，iPhone 甚少會突然減價發售，但如果 iPhone 突然減價促銷的話，可能意味著一些事情。前有消息指出，蘋果的發佈會將會在未來一個月舉行，雖然這次的發佈會重點，是在於全新 iPad 的面世。不過 iPhone SE 亦是眾人的焦點之一。早前有消息指出，蘋果有可能會提早為 iPhone SE 更新，以減少對新旗艦 iPhone 的影響。

日前美國著名零售商 BestBuy 突然為 iPhone SE 推出減價優惠，分別把兩款 iPhone SE 的售價都下調多達 100 美元，16GB 版本只需 300 美元，而 64GB 版本亦只需 350 美元。這台 iPhone SE 採用了 iPhone 5s 的機身設計，但用上了強大的效能規格，吸引了不少對舊 iPhone 設計喜愛的人士轉用。同時日前大陸的淘貓天貓亦推出了 iPhone SE 的減價優惠。

豉油：

出左成年既機減價又拎黎吹水 se肯定唔會有新一代 有早就流出可靠消息

lm

但好期待出新一代se

sure

唔洗諗，無可能會出